# RGAA 4.0 - Rule 4.6.2

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[4.6](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-4-6)

### Test

[4.6.2](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-4-6-2)

### Description

> Pour chaque [média temporel](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#media-temporel-type-son-video-et-synchronise) synchronisé ayant une [audiodescription](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#audiodescription-synchronisee-media-temporel) synchronisée, celle-ci est-elle pertinente ?

### Level

**AA**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 4.6.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule040602/)
- [Unit test file for rule 4.6.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule040602Test.java)
- [Class file for rule 4.6.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule040602.java)


